聖誕大餐 餓撚勿入 。。。。。

雞翼咩事？

入完嚟飽咗

原本諗住嗌脆香雞翼

有啲核突 但又好似幾正

牛呢

張紙寫牛但雞堡黎喎，同tbb一樣是是但但

呢個係三文魚雞火腿

應該做埋今個月，幾好食，要買趁手（M記第一打手上)居然冇左紫菜味粉，搞到我今日叫左BBQ味，吊！

我屋企附近個間全部味嘅shark shark 粉都冇晒